hi 淡友 (1366)

聽日升定跌

唔好再打劫我啦
無晒錢錢

又比你搶先開到

六兄開呀 識唔識規矩

希望訓醒三幻點

我想留言呀嘛下次唔開

升
冇野好驚

我見3分鐘都冇人答sorry

個po 多返D女
推都推快D

搶咗你個1001添 @星期六巴 對唔字下個比返你

來來去去得豬絲

佢潛水員黎

你唔po 圖之嘛
你好耐冇食早餐咩

我都係女 無人關注我

我就快訓啦 交比你

升就721
跌就衝出黎

你老昧真係on99

Sorry囉

Sorry 要露出胸部是常識

呢part交比你

輕鬆又坐200點

原來六巴係護士

果然滾開成人 sick d 野
希望唔會公海見到淡友手足露j 照

好姨 蠢 人魚 都3個靚絲啦

係呀
所以個胃成日唔舒服

革蛇d frd 黎
所以炒股咁勁

我屌緊老美姐

我追撚含

miki快d落一落 比你走 比我call

之前好耐我都話美股睇圖冇咩用

又破頂

係港狗咁on9

幾時有條人魚

呢到頂住先

遇溺的人魚

每次回都唔過50點cls

回調議員

你係有棍絲

坐過幾次逼住斬之後唔敢再亂put
真係一去不返架

大家都係同船，我哋互含算啦

政府消息人士表示，股票印花稅由0.1%上調至0.13%，不會影響香港作為金融中心平台的競爭力。至於港股今日大跌，市場有波動，消息人士認為，不適宜與印花稅的改動扯上關係，認為只是時間上的巧合，強調不是針對聯交所。

消息說，今日亞洲跨區市場，例如日本、南韓，或上海，都是跌市，原因與外圍因素有關。

笑話一則

聽日個市反彈！
不過已經預計我啲個股繼續插

哦 政府當中國係外圍

聽日彈高啲比我加沽啦 睇跌到落28300

Dow龍撚到

31600put 點算

做淡慘過做雞

係咪嫁

唔set 止shit

冇預佢龍到咁，依家豬到懷疑人生，接近一炒期就豬

法則頂住我琴晚走到張納call，希望你都快d走到

Gme又死灰復燃
其實又發生乜事

未驚過

美股又痴線了 升到傻

今日好友要贏了

我信牛C

又破頂，cls

準備定個屎眼

係一走call 就係咁升

道期 32000

信圖表背馳沽輸到仆街

點解釋GME

咪叫左你做好人⋯⋯⋯⋯

無得解

就係信左

做好人 坐一陣就贏錢 點解要沽

就係睇圖覺得應該沽

做好人 低位入牛入call
市場唔會離棄你
尋日我打靶左隻 比人當傻仔
但我堅持再入 今日點都贏

破頂既股你都唔會沽 更何況係指數

港女都上番，我跟⋯⋯遠少少

隻GME龍到

尋日睇唔起/串我果d 麻煩道歉

都未開市

換cfo 轉營
但覺得似係有人推高個價出貨

成80億成交都唔係少錢...

170％換手

tsla 742 巧開心

嘩 咩撚野事一下到319

原來真係大戶佛心推冧個市俾人入貨入牛好人齊齊有錢賺

屌你，我昨晚張29750都仲未平

29750 call

準備數錢啦仲望

我記得你好似社工嚟

係咪升凸左

唔係我
我係俾邪教攻擊啫

都唔算係
呢條係我畫得最大既一條線
上次掂佢下一層既時候有大回過

又要比邪教binc

on9 老美

可否帶領港女破頂

熊軍應該無話可說啦?

啲熊琴日升左100格
今日啲牛升返100格好無

有升執多少幫補下就得

輕鬆到
首領呢d 咪勁... 又執幾十萬

牛軍可唔可以唔好gel 住

今日千升

今日落雨，大升

今日千升日

無話可說啦???

千升無人講淡友POST 步向滅亡啦

我牛絲一早比左信心大家
小小回調等於激勵

琴日有入貨既

都唔少

快call 快call
現在all in 去call !!

好彩尋日又cap 左唔小圖
一陣鞭

殺高J 友死得人多

尋日咪講左會見301-303
Btw gme又黎料係咪代表又會有第二次吸資

炒熱度姐
你覺得會好似之前咁咩
見200好收啦

高開俾人逃生咁好

牛船重到

理智黎講係既，買QQ好過啦講真

高開比位大家沽
大戶咁好心

屌你老母波叔 隻QQ牛啪左
今日就升翻

未開MIKI 納DEE 就搞事

今轉起碼上多次31000

陷阱黎，呃D人追貨，或琴日買左唔放，以為會再升
今日千升都係陷阱

劵商又贏，買遠D啦清

睇咁淡
仲以為尋晚再落一落底

見到淆軍咁激昂就 心都離一離

知錯了

追啦 期結 下晝跌到燒春袋

開市追call啦

我宣布294係大戶基金牛

真係輕鬆
我牛絲又屌打所謂高手

我一次都無買

高位計20%
至少620既牛先叫好安全

如果咁都靶 係股災級別黎

熊巴變牛絲

之前一日大升一日大跌，
咁今日係咪即係升

港女真係好易玩

680
買教訓

踩返D V上去張圖先好睇D

尋日講左大戶佛心！！ 冇人信

係咪想同首領同級 變左牛軍首領

無信念嘅牛軍我地唔需要

又gel

光頭首領無可取代 ！！

通常咁早gel一陣又要hope song

我gel到光頭呀

上到就唔熊啦

會直上310

今次發達啦

好想追miki同油
等落

係
牛軍follow up
大戶收晒貨 32000 好快見

5期油無得輸 上望65

咁又+455 點

極牛肥到仆街呀
財自都無問題

瞓醒就收工

rich到

開市食糊先

294 條柱長到好不安

牛軍唔好太gel
分分鐘今日30000 都企唔定

倒跌收就

我牛絲講撚左大成交創紀錄第2日一定大升！.

睇吓出面幾多股災post 就知咩事

g持

夾死哂啦
可以萬跌

想牛

今日如果殺落294 條柱 就真係無話可說

今日高位，明日低位

淡友齊加tg
相約ifc天台

低水300點
爺閪走佬了

好友先岩

跟您call
新年先開始玩之前淆底62回到58嚇到斬哂輸到 ..

咪撚gel呀 我打柒你地

殺落294之後call

定一陣又插落去 日日都成千點波幅

心懷希望 ok?

qq輪今日走先，無咩信念

唔玩港女一身輕
死港女同我落地獄啦

收市有301就得
我要屌屎忽

好友淡友齊gel gel 先殺牛再殺熊

AMUMU 港美都咁掂
勁到想俾你屌呀

坐等32000

相信你

淆軍咪撚gel得唔得 一下收返哂皮

爆升緊喔

港女隻臭閪
唔同佢玩了 清曬倉 準備去美股食大茶飯

QQ大船 最緊要有信念
下月都出財報
QQ 發大財

等轉燈

600 鎂試水溫 有咩推介

收到boss
sh to the moon

前晚熊過，琴晚牛過
無瞓兩晚都係值

等跌穿29750再買

靜啦

黎料

gel出事啦

轉燈

酒呀

蛋糕熊

大家無話可說啦?

牛trap

咁又啱既，我覺得琴日大跌買IV值高，少少蝕姐
好💎 ✋

Poai

我好亂呀

又跌啦
跌死你 臭閪港女

幫手熊GEL燈一燈

大戶再做一次特價俾大家上牛車炸傻豬

好驚 我上左牛車

今晚試下水溫

死得人多

我開市落左車，等上車

人魚絲

快快落落

期結完 你班傻淡收得皮

點睇

我冇過夜蝕哂

咁就100點

彈沽市，得美女on99

靚女一齊贏

道指勁到

恆指呢！你係咪唔理我地牛軍啦！

屌，啲熊好貴

得返百7點淆底中

美女做壞規矩彈左先 我想短call

牛軍將會成人中之龍

唔太睇好 似殺多浸先再升
道指升到咁 佢都冇跟足

又跌乜鳩啊

幫牛軍gel 一 gel先

升緊啦遲來的春天

牛gel

咁點解道指升到咁

大部分股都向下行緊 其實係咪唔應該撈底住

升多少少比我走

我有講過呢個架
睇圖！

港閪所我屌你老母呀

恐懼撚走哂就係時候升

我地遲d 去豬絲間cafe high tea 好唔好？
到時介紹首領你識

渣住CALL 輪但唔知點解好想294 牛死晒我心理係咪變態

當你咁諗 冇買冇買 到時升就會好似琴晚咁

想睇

係

去到咁低

低水 1百點
我熟悉的臭閪返黎了

同我插落去

光頭仔就係首領
邊使介紹

屌你反手做熊?

希望今年大倉上返80個之後，步踏實地，買六合彩算

等你帶領CALL 返上去

彈沽

一底低過一底 點算呀

每日都要見伍伯

波波幫港女引爆牛3

落翻去啦

295?

中

同路
我不斷點醒d 傻好，都算係半個好人

牛左小小啱啱反左手

果然，高開沽港交所，賺緊3成

屌你大陸又拖累港股

無啦無啦

咁快手，咁撚chok ,我都唔敢郁

見佢小升小升好似冇力咁

見到好多淡友開始沾沾自喜！！
我唔評論

700 又穿700

臭閪係咪想轉燈

真淡友，一早部署好，彈沽專殺高J 淡

294 終須一死
但有CALL 輪 蝕住都要睇佢打靶呀

咩首領

大陸仔又向地心進發

追call後一分鐘 便有後悔聲音
能傷我最深的熊 應得我心

牛左??

ifc見

冇事架

我熊咗gg

@光頭_xander

熊了升返哂啦

首領加油

388係未想跌到落388?

靚c牛咗？

3萬買熊 咪羊緊囉

係呀好驚呀

牛佢老母

升左係邊
唔好撚我地淆軍啦

升多少少比我食左先

抽高開淡倉睇路

返去290啦

牛軍戰無不勝

舊人

等佢再插下 慢慢轉升先入好似穩陣啲

我牛絲最後一次呼籲
唔駛驚 好人必勝

特價時段已過 衝呀

同意

返家鄉未

我地淡友post 5姐妹

大波奈
你
我
蠢絲
豬絲

未 高追左少少

好人姐妹

好撚chok

又排斥有棍嘅

3幻啦

有奈B既地方 就有船難

佢真係好慘 做咩邊都錯

唔好搭沉船啦

@奈b 你今日買左咩？

80個法則巴原來係富戶

熊油已熔化
所有沽壓都係熊軍既逃生門
熊仔懺悔吧

有冇人仲敢入小米 好似瀨屎瀨得好勁

好姨都唔計

好似仲call緊

今日食少少走啦
都係唔敢過夜

佢唔舒服

306定307

選波叔鳩up那天

Sorry 6姐妹先岩

奈B
牛絲
魚絲
蠢絲
豬絲
好姨

Auntie good琴日都輸希望佢ok

我想入

幾時7姊妹

想做毛絲

佢平時贏好多啦
富婆來...

毛c

泰國嗰啲絲

跌下先啦再 啲大單流出多到

大大棍夾死傻熊

食多少少走先隔離同事要做熊 跟下

都係 見佢成日食糊

但好似無底洞咁 呢排最底25都試過

又3幻

今日妓指重上一萬點！

好亂呀真絲定假絲

3幻1 不是夢

牛軍逃生門已開

Q牛大船我掌舵
上800 one piece

上返去了

好

見到牛軍咁HIGH 我好安慰

熊左-20格

衝多300先啦

有咁多女都安慰啦

好人必勝

今日一齊gel到上10 天線

唔HIGH怕聽日冇得HIGH

快啲上呀

諗緊幾時落車 我怕怕

幾時有個蠢絲? 毒絲就有一個

彈到咁高係咪想人入熊

同事等緊位入

纛

男同事？

好友一向我大晒！我玩晒！

升上301先啦

可能想引你注意到先入熊

騰指 驚閪

佢尋日食熊食和味

彈到10天線再隊爆

721

咪毒絲

靚女來？

邊條淡友踩過界
道搞9佢地個奶

咩721

xxxxx
xxxxx

暫時得奈B 100%係女
其他都冇username 圖

Q船既各位 坐穩

熊-30格
救命

訓到岩岩
好頭痛又好暈好想嘔，好唔舒服
唔通就係傳說中嘅暈船浪

終於清晒班垃圾 又爆升

呀！

抵你呀 心地差

屌你老咪，上唔返車tim

可唔可以回少少比我上車呀

奈B有腳圖

諗緊咩位走

有左

有波圖

好姨可好後生
俾你地叫老晒

就到啦就到啦

有左?

殺高J 友

牛牛牛

感覺很安全

咁串
睇唔起我地熊軍？
Sh先

302啦現貨就快

鳩蛇大心臟

我不貪心

大媽爭撚住入場

我上網偷人地ig圖

寧願一生都不追call都不想追彈高熊 屌柒你

好靚 見過真人 似某混血明星

唔會掛
我通常有市有倉先會咁
星期六/日就唔會

點解係唔會 掛

白滑, 大波, 肉地

可唔可以一齊合唱何B仔

今日結啦

無驗咪唔知
有左都唔會咁快嘔啦

尋日牛...

今日呀傻西瓜

笑到我 個B對個市有反應 CLS

牛軍又然

就快+500
岩岩見到淡淡gel 起果陣
回心微笑左一下

我諗大家都無話可說la

六sir 好慘，miki 又夾，港女又夾

今朝有冇醒目仔call 咗

今次真係寧願一生都不說話

呢樣嘢邊個知

殺高追友你識乜

我牛絲由尋日大跌到今日差d轉紅燈都比信心大家
因為好人SH 必勝

SH到304

今日凍左？
一起身打晒冷震

咁又係六sir 羊左五次千跌，夾得500 點驚咩

跌900升500 姐係跌得400

琴日賺左成千點唔講

支持牛絲

開緊會
388點
睇唔到手機報價

荔枝大哥真係我偶像

巧凍呀，攬下me ok?

奈奈唔使退出了

506.00
變化(%)
-3.000 (-0.6%)

dls 6969 咁能廢

劍指 3幻4 無論千跌定係萬跌

3幻4 執幾十個 我就沽1張長擺

好濕

仲紅緊

好呀

咩事升咁多

閪冧佐

琴晚298跌到295喊撚左好耐

回返琴日果d短暫情緒

鳩蛇你點呀 反手一齊做好人仲好啦

而家有賺 扑野轉運慶祝啦

喂 分少少黎ok? 都升500幾點

你係唔係睇唔起我地熊軍淡友

得美期夾，港女30900 沽

準備定屎眼

你過氣啦 9硬蛇

原來奈b冇入市 槓我就放心了

港女 profit 姐，係你老美夾到仆街

未收市唔驚

分你老母 琴日輸好撚多

淡友女神
奈b又証明左其燈力已有麵麵level

佢唔係琴日call緊啦咩

今日期結WO 睇埋晏就先

首領 今日羊返啦
無事啦

咁撚自C
抵輸

期結姐
一陣一定撚返落去
睇到大家買哂牛就知
大戶又做到野

really?想止賺了

夾爆高J 友

大家睇到啦

有call 呀

人地羊緊喔

有朋友走左了信念

酒啊牛軍

我相信都無話可說

希望落返45跟你入

@奈b 302 止賺

又可以買手袋啦

唔好la

冇呀 我玩好細

股票冇事啦

落地獄啦

算啦
我講真話
牛左
走左了

升返多少少上去比我走啦

升多少少比位我走

提左佢 應該唔跟等303 掛

有302咩

執左一雞走人

尋日你話我痴線

信念

唔孖展由佢擺到65

未呀 set 左 咋（利申即月期）

原來qq扯返上去 仲諗住等650再試下佢

佢下月....

你SL左？

sor 琴日未開美市丫嘛

估計期結時恒指收30320-30350左右
電腦計算為30331

冇貨呀 之前700牛 早排止蝕走咗了

Q船既各位
有食既可以食左先
期結後再睇情況入場會安全D

好啦 跟你

咁又加5xx點
派錢咩！！

落車未

正,又豬
戶口得番三位數

我跟我偶像

Who

正常呀我傻仔左

荔枝大哥
港股美股商品樣樣都精

係咪贏太多 cash out 哂得返三位數

唔識添

唔到302 都會走，因為我即月期

望上340既大戶巴

係輸到得番三位數
無cash out過

唔加稅升乜

升多少少比我走先啦

點解趕住走

岩岩睇銀行戶口輸到得返＄929.7，幾時出糧

我754.06

屌你大倉70個扮窮
豬絲COW 佢啦你間店有人可以入股呀

面不改容

唔貪心 袋少少就落車

我100內 冇呃大家

301-303

咁又+600
淡友逢高加沽是常識啦

有料

喂 淡淡仲開put？開市400 敢開
依家600 又唔敢？？

仲*唔*開

我牛絲話1就1
2就2

逢高加沽

唔夠！唔夠呀！

唔夠呀！我要高啲！

賺咁多

最怕淡友突然安靜
最怕社工突然的關心

307 gogogo

我有錢買零食比隻狗仔啦

有邊個會諗到琴晚蝕緊15k,今日倒賺6k

仲養唔養寵物？？識自己去廁所

熊軍被逼害

309

等緊佢養我㗎 等佢做狗界KOL

哎呀 似上303
301平左添

我剩係知我有得屌10下屎眼

期結前穩陣d

大家一齊贏咪開心

我加左牛？

你*

你係咪認錯人，但講還講，唔好貼我倉圖

今朝加左少少 啱啱平咗多謝carry

得唔得意先

原來由今朝見低位之後差唔多無停過係咁升左500點上黎

咁又加700 算輕鬆？

唔到期結我會hold 到 305

我都得意 不如養埋我

我仲得意不如養埋我

我地女人炒股叻過本谷男人

你做我地sugar daddy啦 跟你揾食

你會唔會請我上屋企飲咖啡嫁

熊b死了

準備熊返

我諗熊軍都無話可說啦?

豬豬又羊錢得唔得ga

期結前走姐
lunch後307

你每次講 都出事

啱啱痾定屎

我信念不足

係 熊軍今次大件事

咩舖頭黎，賣啲咩架

你學人做社工？

10下好
好快完事啦

33484

熊軍呢排都賺夠la

絲打day trade係咪好勁世事已被你看透

琴日輸到爭啲要訓街

細力啲
我怕痛

大把有錢巴提供床位啦！！

嗚 差啲要斬倉

亂黎

唔好多手啦

尋晚訓左冇set 止shit,一起身就坐400點，已經係啲天橋搵緊床位

大家咁話la 落到290 就豬30k + 退出炒期

唔會去到290咁恐怖掛

輸30k 就退出
你平時贏咁多

miki 今年3幻4 輕鬆

我琴日以為你斬咗

一個trade 輸3 幻好多

道納期又升緊
真係唔知點輸

去左喊無斬

我都諗過開cafe, 但香港好難做，依多得返啲樓上舖，同埋冇乜人飲精品咖啡，個個都飲啲espresso加嘢個啲，加上個人唔識拉花，唔敢搞

信念不足

你試下入佢股 幾正的...

你又話擺到自動斬

所以咪無斬
但有fd提我穿咩位要斬

精品開始多人識啦

我自己都有玩
但仲係新手

豬C可摸以捉住手仔教我

我提你啦

D位穿 你都離自動斬不遠啦

32400去唔去到呀

牛絲好人

叫輸少幾千

我認同，我覺得香港越嚟越多cafe同好多都為咗打卡扼客而失去原有既意義 啲人叫一杯奶啡 就係為左個拉花打卡好似好識嘆咁 所以以前都冇咩人中意飲精品

但宜家多咗幾多專門研究咩豆咩豆既客仔 我都會做精品 希望將最好既比人appreciate同更多人會享受同人去舖頭 或者自己有me time既時間 拉花講真我都麻麻 不過好快上手

多謝你

玩咖啡豆先正，啲味有，水果味，酒味同朱古力味，隻隻都唔同，同一隻豆唔同煮法，日曬水洗同磨粉，溫度都可以唔同味

妖

豬絲好勁
又識炒股又識彈琴仲識拉花
唔似得我 除左生得靚少少 就一無是處

咁大波好多人都冇嘅...

我都覺 好似永遠都有好多嘢再去探索咁 同我覺得心情都好影響杯啡

斬左唔夠錢買返呀強行坐到羊

請唔請part time

大波都無咩用
我寧願平胸日日贏錢

傻既你唱歌都好聽呀 同我好中意你畫嗰啲圖你都可耳試下開個艾豬畫下畫咁 又減到壓又打發到時間樣靚大波就完勝㗎啦 一啲我地天生冇既嘢

聽絲打您咁講覺得您係有心做
祝您生意興隆 多d人欣賞您既心機

看淡友輸 便能愉快
你漸變小我強大
誰敢來表態

有人養就夠啦

Y not 波大都日日贏錢

畫畫都賺唔到錢嘅
我要炒野叻呀

就你贏唔到

無呀

飲精品係一種享受
剩係熱飲 暖飲 凍飲已經有3種變化

好彩近近地元朗就有accro

所以我會揀豆黎飲，睇個日心情有機會嘅話去試下你度買豆先

試下炒魚蛋

淡友區 越黎越多囡 倍感恩惠

拳dad 原來鍾意飲精品

Accro同cohee都好好生意咁 要就啱時間去

咁咒我

一有女個post 就好似老漢推車咁

之前間中去隱啡

仲要個個都感覺上性格好又係靚女

都請唔到人
我又唔想自己長時間做
入番行十年大運個年 想做啲 水 木相關嘅生意仔

樓豬請唔請pt

打錯字
就係 贏唔到

真係

多謝

不嬲都有架啦
明明奈奈日日都係到

我又要 加大唔該

好人心地好樣都靚啲

畫咩先 我啲朋友都賣幾百蚊一張㗎每次買股你買自己反方向就啱㗎啦

自給自足

我性格好差

想同咁多位靚絲做🐢🧦行街shipping high tea了

但有時準架嘛

你波大就得啦

牛絲您成日睇好個市 心態好正面 陽光型靚女

你都join我地

我又要

大家尊重返我d 姐妹得唔得
要咸濕就咸濕我

絲打你都係

不嬲鹽濕開奈b

不如試下我？

咁成日睇淡呢

多謝
冇男朋友唯有自己努力

係老闆

成人財經台

全部都係仔扮

唔信有囡

黎呀！！！有冇暗號

心地好面相好 做乜都順啲

無圖點鹽呀

呢位ching就心水清啦

邊個夠膽笑我地熊軍？

好想俾你虐待

奈奈好可愛 仲要成日夾都仲可以咁開朗

上車未

豬C介意你識
淡友po 最有米大戶

你係咪唔可以同某啲人同船其實

睇淡係人之常情 一味升唔回下唔健康呀

唔係 我成日都好灰 自己靜靜地喊

下次打比我啦 我把聲算溫柔

我都唔知

Ok

我好多奶都鍾意飲

買期大家都係大膽叻女
心血少d都頂唔順
祝我地贏多d

佢係大老闆我係打工仔

我都明架 有時輸到個人好灰
奈奈加油

樓豬 我有手足想要你tg佢太毒撚唔敢問

轉運

我飲親都痾

雖然有時番到家
但下下夾我幾百點
買岩就早走
買錯又唔走

正正是你

下午買咩呀

你又係絲咩？
阿狗？

屌你 真係 問下奈b 我是咪咁既人

點解嘅
腸胃唔飲得奶？

佢一定答你係

是

吉吉先

唔係呀
腳仔為人好正直 好愛老婆
佢老婆好好
咁窮都一直對佢不離不棄

奈b help 佢地屈我
明明我幫手足攞 你知架

痴撚線仲推得快過美股post

可能佢收收埋埋好多錢

窮係原罪

現在是牛軍時間

奈B好串

追post追屎人

求豬豬俾個機會法b

腳仔係扮窮，佢老婆應該識穿左

佢地未開市
夜晚勁快

應該係
好鐘意飲珍珠奶茶
但都戒咗

係真愛

飲唔係鮮奶既就得 我都係

唔健康

人生無晒樂趣

不過雲加個代走左我已經少睇
波衫都兩年冇買

點知係大叔黎

車軚好正

我都係 呢幾年都冇睇了

咁多絲打 發達了

奈奈……………真係大叔來的

係囉我都成日買錯唔肯走磨磨下蝕到忍唔住走咗
然之後就升返....... 買啱又驚勁早走

仲要銀河唯一 睇開熟個堆都走哂
得返我個hector chambers 都走埋未？

哎呀 我早走左
早知跟你啦

未

大家都要加油💪🏻

早知不應試愛~

我又唔係車 加油都無用

黛玉妹妹

邊有咁多

2個小鮮肉其他都好似唔多識了

真係post得username??sorry細路仔唔識規矩

是禍是福
大家都不知道

係呀 驚閪咩

連ozil都走埋已經無左feel .. 禾仔giroud又係對家
睇祖記好過.. 又有藍斯又有ccc尼

我地係船

Lactose intolerant ?

得奈B 叫最識我
其他唔好扮熟

我一個月先得一萬蚊糧比自己

唔係我個手足唔好ADDTHX

今次大把人狗衝囉

真係走哂了 仲叫阿仙奴咩
Petr都冇啦？

to 腳嫂：睇能住腳仔

借法B之名 自肥
可恥

傻既行得正企得正 驚閪

好似未啊 我當年好鍾意牛奶仔 唔生性啊佢
我屋企仲貼住2014張海報 無乜邊個仲係到

我真係無ADD

禾冇tg 呀 ,艾滋得唔得

咁大咬

冇啦 已經唔係我鍾意個隊

我有ig你要唔要add我

開返個tg先

3分鐘起跑

淡豬準備繼續做雞

實係靚C黎

推得咁快

我怕怕 睇算了

休市仲推得快過開市
有女係唔同D

法則有冇ADD...真係毒撚黎
唉
恨鐵

男人唔要

我想比你...

tg 好危險

熊市又豬 牛市又豬

想再追牛 有無人支持

咁又700
輕鬆到喊左出黎

我唔敢了 都用晒d錢

我有add左

Mo la mo la 唯一舊人阿迪達子

好可憐

屌呀你隻貓

已經同拳嫂報串

set 返個301 +1 先

今日夠數

嘩 豬絲超靚女 仲要單身有錢...

唔知
冇驗過

真
心動了

咁老

上la 牛絲

我都係 太刺激

大貓痴咗線

仆街 QQ又插水

到時日日飲咖啡飲到有賢者之石...

ADD埋我

哇好想開個tg acc

希望第時大家有感情瓜葛唔好走上黎

今日應該差唔多 唔敢追

我唔要錢啦
我要女呀

奈銀

我做咩咁快走熊ON9

今晚邊到等

頭先低價想入熊但唔敢

今日升唔番就胸多拮少

Mk 維記

0.099 買架隻25719......

我想要錢呀，呢期輸好多

打錯64479 先岩

已經無人理個市啦

你好似忍唔到手成日day trade

58941 .070 唔敢入 返唔到轉頭了

好啊互含gogo

係你10分1都冇 今朝仲要carry我

64479 0.099 呀落錯車救命

還好
我高位提左嫁啦

我長坐到9月
冇乜好驚

我要錢呀 冇錢講咩女

飲荳奶

開啦

牛C真係女？

係呀 怕死嘛

機會總會有的

tg有冇靚仔睇先

索到dum一聲 即刻想remove icon唔獻醜

我係女就好啦一定好多人加我

牛絲唔加我既

好彩你remove前 望左眼

做乜閪冧

😱😱啱啱嗰個唔係你嚟咩

我諗而家就算突然股災呢度都無人講

我熊咗

咁叫閪
你當熊軍係乜

十月隻牛

個個見到女就掛住add

有女難過有股災呀！

快啲洗眼啦

玩完了

暫時未有，都係靚女

好想追返熊B

高左唔想上

係呀 但牛絲冇加我

我冇你TG ...

一陣一鳩夾上去就變左我個名啦

好30300 call佢一下

勇敢 齊贏

我比你

食屎啦熊軍

之前放過好似不過改左了 有怪人add

岩呀
未係時候跌
食屎啦熊軍

身懷六甲 升到仆街

熊軍準備上車啦

明天306 ko你

推POST 開始慢
TG 搞事

講下 我心血少 唔敢上

下 又加tg
毛毛無加佢地呀

我會打字係部電話度

喂 成件事好毒

講出黎咁on9

改個冇咁on 9既

今日我走左好多貨

大棍回...67未上車

Fat fat

尾班車已開出

覺得得自己好廢

真係有303

大棍升

之後free fall

我會幫手睇實
佢輸撚黎 應該無女埋身

照殺

我又要加奈奈

咩輸撚呀
贏撚得唔得呀屌
識唔識講野

無力了返唔到家鄉了

快啲開心些牙

你家鄉係邊

我都想入谷。。。

叫雞谷啱唔啱...

光頭仔冇人要

笑死

1001

Qq大撚鑊了

開咗成朝會
依家先放飯

超得意

我都慣。。。大家都唔想同我做朋友。。。

講完

我走左妓牛啦
崩盤我有經驗

乜事呀

咩事呀幫主

加我首領

我又加你

我都冇朋友
圍爐

衝呀

Ok 啲錢俾晒我

我又加

Cls
人魚絲又係正到仆街... 成條美人魚 超引誘...

仲升緊

嗚呀

一齊坐到張輪變價內
手足 齊上齊落

點解矛我份 從來沒我份

咪住先係住係下水道

推得快過千升

我諗大家都無話可說啦？

圖呢？

救命呀

算係咁，遲d再入

1001！

我聞到家鄉嘅味道